點解剩係興哥布林而唔興地精?

細細個玩online game
呢兩隻野幾乎都係最廢

但唔明點解呢幾年好多漫畫 遊戲主題都只係講哥布林
外表幾乎一樣 係隻色唔同
明明地精都好有特色

講地精有好多種樣
但哥布林得一種樣

地精係妖精類
哥布林係獸人類
唔同性質，地精中性，哥布林係惡性

明明地精先係主力玩鎚仔
哥布林先係玩刀仔條加盾

殭屍/喪屍/屍人/骨人表示不服,

rpg可能就係哥布林係最低lv果批,
但mmorpg1定係殭屍/喪屍/屍人/骨人類先係最低lv果批, 新手村出面實會有1堆

墨香

哥布林WOW有得用

哥布林淫d

哥布林多map用到
地精黎黎去去山洞

因為啲人個個玩晒部落

哥布林冇咁“人“
可以盡情啲殺

哥布林細粒啲定係地精細粒啲？

睇錯成地精

好多地精/矮人 不過係自己友多

成日都講打到成地精啦，唔興咩

因為哥布林識女女女

地精殺手